東江縱隊 在香港打家劫舍 屠殺神父天主教徒 犯下不少戰爭罪行

作者：LadyKylie in Germany

中國常在97後的主流媒體說到二戰時的共產黨小隊「東江」縱隊是香港守軍主力似的，事實守軍是由英聯邦國家（英軍、加軍、英藉印軍等）加上本地香港義勇軍等組成的萬多人，迎戰幾萬精鋭日軍。

東江迎救英美戰俘主要為收集情報，而在淪陷後只打過一些遊撃戰，不是主力軍，卻也犯下不少戰爭罪行，新界居民說「遊撃隊」打家劫舍，而在西貢對幾位神父和天主教徒的屠殺，有留意歷史的朋友也該略知一二。

所以梅窩事件也應作個紀錄。

咪作大啦，基本上香港日軍被東江蹤隊全滅咁濟

真 聽講個幾粒核彈都係佢地偷今地潛入美軍總部射的

一講中共仆街歷史就有人開工

[請暫時放底偏見]有冇人對小米11 Ultra 有d期待
咪撚戇鳩啦
7 日前
真正全屏冇核突挖孔鏡頭，用主鏡加副mon黎selfie

呢班垃圾只係支共叫嚟救返啲党員

東肛縱隊

共產黨喺香港從始至終都係淨係識殺人放火打家劫舍

肛中東隊

香港從來都唔屬於支那人民共和國

Hong Kong is not ChiNa